{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025115",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 빅토리아펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約案内事項 - 予約人数が追加される場合、予めご連絡ください。 - 追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 - 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しはできません。 - ペンションはペット連れの場合、入室をお断りすることがあります。 - 法的に青少年の混宿は禁止されています。 - 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 - 入室および退室時間を正確に遵守してください。 - 施設物の毀損及び紛失は宿泊客の責任です。 - 直火方式で魚や肉などを焼くことは禁止されています。 - 個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 - 客室内での喫煙は禁止されています。 - 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 - リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、払い戻しが可能です。 - 客室保証金30,000ウォンが入室時に請求され、退室時に払い戻しされます。 入室のご利用案内 - 幼児、子供連れの場合は安全に注意してください。 - 客室ごとに個別無料Wi-Fiサービスが提供されます。 - 炭火バーベキューをご利用の際、バーベキューグリルsetとトーチを入室の際は案内室でお支払いの上、ご利用いただきご返却ください。 - 屋外プールは5月から9月まで運営されます。 - 屋外プールを利用する際には水着が必要であり、救命胴衣のレンタルはできません。 - 屋外プール利用中に発生した事故については責任を負いません。 - 周辺にはさまざまな観光地があります。 - チャンサムポ海水浴場、チャンドル海水浴場、風の下海水浴場などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約人数が追加される場合、何を事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加すると、別途費用が発生することがありますか？",
            "answer": "予約人数を追加すると、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合、どうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションはペット連れで利用できますか？",
            "answer": "ペンションはペット連れの場合、入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は禁止ですか？",
            "answer": "法的に青少年の混宿は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はどのように決定されますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を正確に遵守してください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失は誰の責任ですか？",
            "answer": "施設物の毀損及び紛失は宿泊客の責任です。"
        },
        {
            "question": "客室での直火料理はできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉などを焼くことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約で二重予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "入室時に請求される客室保証金はいくらですか？",
            "answer": "入室時には客室保証金30,000ウォンが請求されます。"
        },
        {
            "question": "幼児や子供連れの場合、何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "幼児や子供連れの場合は、安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "各客室にはどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "各客室ごとに個別の無料Wi-Fiサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するためには何が必要ですか？",
            "answer": "バーベキューを利用するためには、バーベキューグリルセットとトーチを案内室でお支払いの上、ご利用いただきご返却ください。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業期間はいつですか？",
            "answer": "屋外プールは5月から9月まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールを利用する際に必要なものはありますか？",
            "answer": "屋外プールを利用する際には水着が必要であり、救命胴衣のレンタルはできません。"
        },
        {
            "question": "屋外プール利用中に発生した事故については誰が責任を負いますか？",
            "answer": "屋外プール利用中に発生した事故については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはチャンサムポ海水浴場、チャンドル海水浴場、風の下海水浴場などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 786
    }
}